【無人問既？】有冇人知下一次三罷係幾時？

1月1 搞完遊行 至今已經成半個月了。

之前8月5號罷工都係用咗一個星期搞掂。

唔知1月1啲工會搞幾耐呢
定係等緊9月投功能組別

我等緊你地答喔

我要準備罷工呀

下次三罷係幾時呀 好心急呀

罷工係唯一出路
推

等緊啲新工會答喔

push